李斯特城54年來最差衛冕冠軍

李斯特城迫和米杜士堡，成功搶得1分，可是13戰得13分的成績，令他們成為英超54年來成績最差的衛冕冠軍。
李斯特城在歐聯賽場表現可人，可是英超開季至今只贏得3場。

李斯特城1900萬鎊斟尼迪迪

現時李斯特城13戰得13分，僅比降班區第18位的侯城多2分。而得13分這個成續亦是英格蘭54年來衛冕球隊開季最差成績。

比李斯特城更差的，只有1962-63年球季的葉士域治，那季他們只得11分 。

隨此之外，上季李斯特城只有391分鐘落後，但今季到現時為此已有417分鐘，可見他們的退步的確明顯。

不過李斯特城都有好消息，就是陣中主力馬列斯終於回勇，對上3場聯賽射入2球和交出1個助功。()

比番個盃雲加啦

英超54年😱

李城良田未發功

都遇左啦其實

預 未訓醒

拎左冠軍仲想點
仲要入埋16強